盡在元朗呢一個Group 真係好有問題

本身個編輯係黃絲
但唔知發生咩事，近排好似轉左編輯咁
講嘢說話都偏向藍

我呼籲大家盡快退Group
而且快啲report佢

一早退左
好撚藍
聽聞係圍村人做admin

藍到仆街
有幾個朋友比佢ban左

鄉黑狗開的

7月已經比佢block左

14年已經係藍，又點會無啦啦轉黃？

佢唔係一直藍咩

有黃過咩

比佢block 左 呢個page 真係on 撚9

有撚黃過咩

有撚黃過

幫手喺入面收風

有冇其他元朗FB Group

冇記錯初頭算黃，7月頭仲有幫鄺仔啲活動宣傳
721後就藍到發黑，懷疑轉左admin

一向藍

而家仲有成十幾萬人follow
建議用連儂牆幫佢宣傳下兼呼籲unfollow

721之後真係變左

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

更加唔應該退group
人地帶風向你就要帶返轉頭狂like

一向藍到嘔

Facebook Page:
元居民
元朗民生關注組

Facebook Group:
屯元天居民自救群組
真.元朗友吹水台

仲有 食在元朗 都係鄉黑既
黃既關於食既係： 我食在元朗。你卻在大牌檔

元居民幾好咖
盡在元朗真係黑盡在元朗

鄉黑盡在元朗

藍到仆街 之前睇過一陣佢開直播 講d野鳩到
頭先見到佢仲開post扮中立屌柒班記者阻警察做野 笑閪死

其實要開黃版地區group

真元朗友
真荃灣友
呢D係黃

唔知點解果D盡在元朗, 仲有果D18乜乜友果D藍到仆街既group會咁撚多人

盡左xx果d都係藍wow唔係咩

冇反送中唔知佢地藍定黃，今次真係照妖鏡，我本身都入左幾個

屌佢老母
無啦啦連記者都屌埋
藍撚到仆街

樓主比較有問題
個page都冇黃過

黃佢老母
呢個盡在鄉黑嚟架

盡在元朗個fb精彩post

黃？幾時有黃過？

以前見佢po下元朗新聞飲飲食食就like咗

最近見佢愈來愈藍，講野唔岩聽就blk就del，又怪鳩示威者影響元朗商戶同一家大細，但又唔見佢譴責721

好撚多狗係度留言架

識得一個成日留言

譴責？人地支持架
唔好以為刪咗冇人記得呀 黑在元朗

呢排成日叫人唔好講政治，但自己又開po講政治，又成鳩日po埋啲唔關元朗嘅事

隔離北區友個FB都係，陰D陰D醜化呢場運動，藍底黎。

成鳩日話自己中立既深藍呀嘛

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

即刻report page
大家一齊做

咩盡在xx, xx友既地區group全部都係建制障營搞

連登仔竟然唔知

邊有黃過

從來都係藍
無黃過

push

原來仲有咁多人用Facebook

有撚黃過咩？
食在元朗同盡在元朗都係藍到仆街

呢啲page 好好賺

搵人開新page la diu

鄉狗開，你睇佢cover photo 就知

report個page
啦